子華神幾時開show講反送中

好耐冇笑過

佢會唔會呀
佢口都漱埋啦

但如果佢仲肯發聲
我真係會好尊敬佢

利申 子華迷

子華真係神黎
一早金盆漱口

收到風佢一直關注事件

咁又點呀...
林鄭夠關注啦
以佢影響力 肯發聲先有用

我估黃子華一陣間會開ac留言

仲肯租場畀佢咩
隨時申請場地已經拉咗

真心覺得佢上年果場已經講到好盡
仲記得有d 位聽完係笑唔出，係覺得沉重到唔想笑
完場會明佢點解話最後一次，因為下次再搞talk show都唔知仲搞唔搞得成

我都好掛住子黃神呀

開show講釣魚台送中算啦

英皇投資佢拍新戲 你估佢會唔會出聲...

咪同達狗同一類人

老實答

而家係發生中既人道災難

點會笑得出

原島大地

咁又唔好咁講
我覺得黃子華真心好多嘅
我覺得如果佢冇變嘅話
係睇直播會睇到忍唔住喊嗰種

你又知達狗無喊？

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

佢唱歌真係好難聽

佢似俾人逼先出下聲嗰種